梁家傑 : 習近平想真攬炒？

梁家傑覺得我哋過去大半年嘅係扮攬炒

習近平: 所有大權到我手上, 何謂攬炒?

你而家先知, 你睇返小學生係呢幾年表現, 有邊一樣決定唔係打算攬炒中國

吊緊鹽水

不是攬抄是全滅

習帝不會令我失望

習大大真係無腦

只要自己做到皇帝, 那怕人民全死乾

一個冇人民可以統治嘅皇帝

佢照殺架

炒乜鳩
依家收返香港對支共成本已經係最低
經濟插水全部sunk cost
過多半年
外國回氣佢就郁唔到

攪炒你地死晒都未輪到佢，驚閪呀

講真中共依家做緊既野唔係就係大家期待緊既攬炒咩早就話明攬炒麻，一路煲大佢煲到香港乜鳩關係法都冇晒再改埋名做香港市先係攬炒派既最大勝利